大家入來了解下楊岳楊嘅域外法權草案

林奠用一條17世紀已經過時嘅法律原則turn down左楊岳楊的域外法權草案。一切都係為左面子，條柒婆根本無心幫潘生潘太。可恥

不嬲都係會台灣事件過橋立法啦

推

其實行唔行得通？